# trumpetralha (a nóia delirante)

Donald Trump não é conservador. Não é sequer americano.

Ele não ama os Estados Unidos, e não ama o que é notadamente vigoroso, grandioso, gracioso e reverenciável na cultura americana.

Donald Trump é um engodo. Está aí para surgir como salvação última para aqueles asfixiados pelos petistas/ psolistas americanos. Para ofender, na mesma proporção, os petistas/ psolistas americanos. Mas o que alguém que só pensa e fala em dinheiro teria a dar e representar de tão dissonante em comparação com um petista?

Donald Trump é um enxerto, aparentemente colocado ali para representar o que de fato está representando. Para desmoralizar completamente o que resta do Partido Republicano, para perder as eleições, para, no caso de ganhar, continuar a obra pérfida da corporação global nos Estados Unidos com a deslavada face da redenção. Trump é agente da danação, porém mascarado por um discurso cheio de requintes factualmente corretos, por um feitio de renascimento depois dos escombros. 

Não escondo que há algo em mim que sente também a possibilidade de um narcisista viciado em dinheiro e empresa, alguém que não sabe exatamente o que vai fazer e não sabe também a extensão do jogo que possivelmente o induziu a estar ali, ser um herói. Um herói que pode fazer e significar tudo ao contrário do que eu sinto e que se anunciaria por meio de narrativas tortuosas.

##### quarto e quinto dias da aletheia